為左撚連狗，我決定開個ac

連狗真係好得意，第日養隻柴犬我一定叫佢做連狗